如果蒙面法通過

不如男就化振英妝，女就化月娥妝
#我們都是振英哥月娥女